donki收銀位一問

知唔知咁多個比錢位,是否輪流做旺同少人位？

隻隻字都睇得明,加埋就唔係好睇得明

「知唔知有咁多個收銀位,係咪輪住企D旺位同hea位？」
唔知有無譯錯

係呀,有冇人做緊？想做佢哋兼職

邊有分旺唔旺 你收得慢咪做少幾個客

唔係淨係企收銀，執籃賣蕃薯睇門口都關收銀事
利申 pt

即係收銀位唔使落場做執貨,
同想問一個鐘頭有冇休息時間？
會唔會輪住做旺位同hea位/全日做死一部機？

有㗎,客少果時離條隊頭遠果D咪係hea位

一言驚醒何俊仁

你隊頭慢慢收咪流落去比其他人

話雖如此,但係都唔想用呢種態度做嘢

我未做過收銀位置
只係怕經理分配唔公平

應該係睇你邊段時間返工/接更

一旺先上班嘅員工會去咗新加開嘅收銀機/waiting line。呢啲新waiting line一般都係冇咁旺

原本企旺位嘅人一放break返嚟又可能企hea位，因為個旺位俾人企緊，又唔想重新login

返十個鐘先有一個鐘食飯 冇break time (you know)
睇你返幾點 但係有機都比ft開先
我地最多都係佢地食飯嗰時頂下咁
其他時間都係散棄嬰同執籃多

pt係自己揀時間返定好似u記咁有固定更
名係收銀實際係執籃散棄嬰

pt可自選時段？

咁大個啲百佳都有分咩 5件貨以下隊同有運輸帶個啲

或者donki可能有分只收現金隊 同電子貨幣
齋碌卡好似清爽好多

有人會幫你計時睇下你每個客收錢收幾耐 如果你超時三次就準備比人炒

可唔可以？

ok , 最少返4個鐘

想問下知唔知pt收銀幾錢一個鐘？